有冇人好憎松井珠理奈 (2)

本身個樣已經生得老，染完金髮急速老化
紅白得11位仲咁厚面皮日日話要總選第一
黑髮

金髮

萬年次世代 package
樣，唔突出
身材，唔突出
談吐，得罪人多
跳舞，勁誇張
唱歌，唔敢生唱
演技，0

上個post有人總結左佢2017年既柒事
生日倒數，娘娘con提高娘娘條裙事件，311同女王去聯誼，48single W cetre，染金毛，成人式言論，班飯搞搞陣事件，2專宣傳事件

松井珠理奈歷年豐功偉績
猜拳女王
request hour史上初連霸偉業達成 15-16年
SKE centre 18回
出道以來連續AKB選拔
大top
有專車接送,洗費揮霍
1流藝能事務所所屬
單獨CM
兼任AKB名義TV出演多數（含特番）
2套電視劇（其中一套為女主角）

結果：
生寫真買取價格：300yen以下
寫真集銷量：3萬
twitter followers：14萬
紅白總選：11位
浴衣祭舞台events：未完賣

番名

留名

開到2

推

唔講唔知佢twitter原來咁少人follow

松珠最愛撩nmb
自己講錯野要營運搵008呢個後輩幫佢搵下台階道歉

彩姐同指原都只係多佢10倍姐

唔記得引用

補返上個post link

總選第4宣布個陣佢偷笑

威啦終於前三

原來instagram佢得5.1萬人follow

第二po留名

佢d自拍好重蝗味

我個推總選39重多人過佢

連佢有ig都唔知

留名睇自己比人屌

你咁索 我都想屌你

點都有人屌
大亂鬥區

爭d睇錯以為你有follow朋友haruna

開showroom時腿張開

屌你
老老柒柒我想

Check過先貼咖嘛 我唔亂爆人AC的

kinoshita haruna都係haruna

我都想先岩

其實008點講
有冇片？

我想屌埋你個妹

我屌撚死你呀 想搞禾個妹

未咁快有 動物吧有post講呢單 搵唔番

其實單野係點

今天RH（夜）在008的MC环节邀请了珠理奈上台，提到了之前和难波的那件事。整理了下推特上的REPO，可能顺序有颠倒或者不完整
008：哇，真的JURI JURI BABY来了
008：珠理奈桑11岁出道，感觉就像是少年JUMP漫画一样，而我是当代麻将，我从珠理奈桑那里取得的处事哲学是对ANTI打不还口骂不还手呢
珠：其实也没有
008：那就现在把你的不满全部说出来，那些炎上的事
珠：这个由008来说的话也有点
008：之前不是发生了SKE表演NMB黑发的事，然后被炎上了，关系变得很差那档事吗
珠：这个由008提出来真的很感激，我自己一直开不了口
008：我替难波渣滓说声对不起了（008自己对NMB饭的戏称）
珠：其实我也很对不起，其实我是表演了NMB的歌很开心，但是嘴笨却说不出来，真的当时也是不知道该怎么办才好呢
008：珠理奈桑真的是很纯粹呢，是个笨蛋大笨蛋呢，大家知道吗？看到那些ANTI的话她在后台悄悄哭，但是，要知道悟空和路飞也是笨蛋哦。
珠：快别说了
008：欺负珠理奈桑是树奈前辈才会干的事情，我是那种会延续真那桑的温柔路线走下去的人，所以让难波渣滓和味噌渣滓和好如初吧。

後台悄悄哭

首歌係nmb出道曲
ske 好似握手會個陣cover 左呢首
跟住救世珠就出post 話ske 版話最好
跟住好似都幾多nmb 飯去佢twitter屌佢
最後營運派左008搞左個類似talk 既野和解

btw之前睇樹奈唔知做左咩搞到珠fans起唒鋼 其實咩事

同埋佢有串nmb 既member 唔係黑髮唔上下

之前又係ske古畑 vs nmb上西惠
好似係755投票咁既形式啦（唔太熟運作）
邊個贏左就有得出寫真
松珠好似同fans講左個投票漏洞諗住幫古畑
點知被人發現左
唔知我有冇記錯

2

係ann到爆嘛 唔知喪禁咩可以刷票
佢嘴笨都唔係第一次

唔係被人發現左
係佢同玲奈做電台直播個陣講有呢個bug 可以不斷刷票

玲奈即刻話咁做唔係咁好wo
心入面一定屌佢on9

松井豬隊友

新post留名

lm

呢單野最尾係nmb飯同hkt飯結盟幫上西逆轉勝

佢成日引戰

佢係真心膠定假膠

開到第2個post，不愧為救世珠

似真心
佢由入團開始未大過

一個人可以推到第二個post 果然係救世珠

最on9 係古畑本身領先緊 真係多得救世珠唔少

嬌生慣養開點成熟呀

爆post

不如下個post叫有冇人鐘意松井珠里奈

未拎第1又點會成熟呀

點解呢個PO可以開到2

akb咁耐得4個人攞個第一
如果係咁 咁咪其他所有人都係幼稚

爆一次文春可以即刻大個

松井珠理奈團結到akb 既飯, 無論係ske 既 nmb 既, hkt 既 都無問題,

更重要既係連出左坑既, 去左46 既都忍唔住入來

個人魅力呢d野係天生的

G持

救世豬世界第一

仲爆到多一個有冇咁勁

原來開咗2
唔怪之得1果邊冇人埋尾

天怒人怨

要不是豬豬 48g早就完蛋了

漏左NGT

sorry 無睇開 忘記左....加返

仲差緊隊海軍

海軍有得睇人樣未

個隊都未出唔會咁快有飯掛

暫時正式得兩個人, 指原同奈奈

有指原同奈奈既

隊Navy真係不了

都未出人就不了？

其實指原係個到個角色係咩
做支配人 會唔會剩做幕後
唔會出嚟唱

指原仲有幾多債要還

佢自己仲要攪隊聲優偶像

現階段好睇隊嘢唔順眼 (頭盔) 唔排除之後改口
但 STU 呢三隻字真心柒嘅印象應該呢世都唔會變

松井女士仲要c 5年 你哋ske呢班妹仔都係乖乖地幫未來總選第一洗腳

唔好咁對楓妹啦

後藤樂樂點算

照而家走勢
佢下一個對手係咪 美音 or 奈奈

永遠的次世代喎 梗係はな同彩加先係對手

小栗 今村 nakomiru

樂樂 前排先比人話再比唔到成績就cut資源
不如cut咗松井珠啲資源先

要問都綾巴先、好徒料

佢前排成日搵美久玩
而家仲有冇

講起ske 好掛住久美

而家 IG 同 Twi 都 del左 準備正式做女奴

鍾意佢都幾辛苦 久唔久被佢提你要記得投票

加推啦

提人記得投票都算 係全年不斷叫飯投到佢攞第一
不過推佢既心甘情願就算

一直都仲有

久美算返咗藝能界啦

上一上堂已經去到（2）

lm先

松井伊健

留名學野

救世珠你估流架？

LM 學野
依家先睇到有咁既PO

其實珠理奈真人好靚下，細細粒，冇上鏡咁崩

躝

想總選第一 ？好難啦
留係ske做山寨王啦

全部新舊fans出晒嚟 仲要大部分都係鏟鳩佢

一面倒

極速爆post

以為佢算高

全部神id

好勁 開到兩個post

我都係學嘢者，巴打們唔講我都唔知有單008解圍事件

In救世珠 I trust
要團結 只有救世珠

呢個應該爆唔到

都已經講到無嘢好講啦

留明

佢永遠都會係冇話題既時候
再整單膠野出黎

巧合黎姐

見大家咁樣集火豬豬
開始有啲憐憫佢了

冇珠推出黎應戰

可唔可以唔好留

由高登tomo區講到連登特登開一個都講唔厭

比起好多成員算高 可能個位巴打真人好高

鄰國個post仲係麻友fans vs 珠fans vs 松鼠fans

想問松井玲奈係唔係俾佢打壓先走

係幫手越夫人擋刀先走

終於有人講
我係麻友登頂個年入坑，睇總選望見松珠仲以為邊位師奶亂入
所以第一印象都唔多好，聽埋佢啲黑歷史就更加憎呢條友。
跟住下年總選買碟一開就中松珠呀屌

同埋得罪講句，松珠啲飯好撚惡，講下條友衰野就成班起哂鋼嚟圍攻你

暫時重未有人入嚟挑機

唉 留係ske真係慘冇出頭天

我覺得似係玲奈本身想走(2015年唔參選)，不過係年尾等到ske 7周年先至走，不過咁啱柏木出事就畀營運攞咗出嚟擋刀 不過算啦依家玲奈畀起當初喺SKE到好好多，又有得做主角，所以唔緊要啦

有template
不如入大台推po啦

有分別咩

Agger
不過正常，依家係你鬧緊我鐘意的mb啊
但最看唔過佢地黑其他mb, 就黑得好澈底。
當稍稍黑佢地的推，就話黑得太過份。
雙重標準到呢

樂樂都好有空間討論
又係寵出禍
同救世珠成個餅印咁
前排係showroom喊
第二第三單前排選拔
總選都輸比d鹹魚（54竹内舞 55 谷 63酒井萌衣 64 綾巴 65 宮前 67くま 68 花音）車尾燈都見唔到
知唔知衰阿
同救世主一樣唔知係東京有咩做
唔上公演 但係佢上唔公演仲好
君のc/w個 c位 さーな頂

荒謬
堂堂洗腳婢竟然想超越救世珠

64 65 67 68 呢班都唔係鹹魚

全部都（曾經）係ace候補

如果今年入唔到 ske 營運應該會棄推佢？ 其實佢地肯推下民意高既mb咪仲好

栄軍唔知點解好興啲人推到一半唔推跟住轉第二個然後無限loop

單係輸到竹內舞同酒井萌衣就夠大罪
佢兩個連角落頭冇企過
推左年幾兩年都冇貨 仲補倉
留力去推下d 八期 7d2唔生性冇計

個po死唔斷氣

居然仲有松鼠fans

點先叫黑得唔過份？正常真係鐘意既人比人罵都都睇唔過眼想反駁啦 山本彩比人黑你地唔衝哂出黎？下珠飯有幾惡 比佢地睇呢到都wfc 討論區講 gp到講 真人出黎又講 其實真係有冇咁好講咁多野講 今年總選比埋彩姐過埋家啦 唔洗咁嬲 打落水狗有咩意思呀

睇黎仲有留意下家下ske 既朋友 但請問7d2有邊個邊到唔生性？

呢兩個係阿彌打開口牌話要佢啲票要畀四期先有咁既結果者 可一不可再架我估

めいめい係あやちゃん握手到親口講既 不過舞就有其他飯幫手既 講真味噌廚要推一個成員上圈內真係唔難...

呢啲同期真係有今生無來世

有民意果班好似都年紀大

八期 7d2 應該有民推掛
樂樂就唔係民推既
唔熟佢地

信和有akb衣裝圖鑑未 好想買

因為你唔覆定hea覆松珠四連生日post 果邊大戰梗

7期民推好似係櫻花？握手賣得幾好

坦白講我都唔係好明味噌既路數

成日覺得味噌推營運唔推個d

係喎 已經有七八期
味噌既口味係世上最難觸摸既野

櫻花同Yunana啦 不過yunana都變官推家啦

真係好想睇佢今年跌出前3
可惜有紅白打雞血 神7又得佢同櫻花年頭就集資
如果真入唔到前3睇佢個喊樣我真係笑撚死

ゆなな應該入團果一刻就官推、不過冇樂樂咁誇張者

今年最期待就係呢個既成績，到底平時節目果啲邪教式既彈幕係咪反映到受歡迎程度

我個人感覺冇人帶住7d2 搞到郁得慢
櫻花搞下個髮型啦 著衫又未得
淺井又好內向
菅原又成日傻更更
有d睇頭既係白井望琴 玩自己d熊貓
7d2入團時個個都好細 依家又冇人管佢地咁
唔似56d1咁好運
有桑原有真木子屌到佢地上天花

真係爆post
新入坑留一留名

推maya啦屌
不過ゆなな有好反應d

Bbq咪屌醒咗愛理囉

但無咗玲奈就係真，一個可以畀到紀律壓力既ace級前輩做榜樣同目標係好重要。

真木子仲係到wo 不過可能佢太錫愛理啦 同埋愛理佢最新篇野講哂之前既問題 都真心想改變 大家可以既就多多支持佢 利伸day1成班人屌緊佢黑面既時候 已經出黎幫佢講野 一路睇主佢真係好多進步 無限表演定握手

論

前排有人話水野係發售前event冇人排佢條line
一下走左去😂😂😂

個時睇誠實象棋，見到佢係咁對玲奈個樣，已經覺得佢腹黑

之後，敦子畢業扮fd個吓，比佢搶哂總長同一期生鏡，直頭覺得佢假到無人有

呢個係咪ske 揀佢個樣好似想死果個

佢而家對應好左勁多啦
上星期見完，好高質

記得佢有張圖係見面會
靚仔就請人食波餅
毒撚就行到好遠

係

我好認同柴田同梅本有過票比めいめい
冇計味噌廚係真挫強扶弱
4期係好奇妙既野
又不和
一路比人話垃圾
行到今時今日
ske欠佢地太多
係時候出去闖下

垃圾運營代表留明
我都睇依條金毛柒頭唔順眼

好想睇樂樂有一日生性 但係味噌又唔收佢貨 又有人頂死佢

其實咁多人唔鐘意珠、營運其實都要負好大舊責任

冇計啦 鬼叫個陣排s3暈個個唔係佢咩
光環又冇 咩都叫daddy

有性格 正

同問
所有有paruru的都要買

珠飯唔惡真係笑左 係fb講松珠多資源一定比人屌架喎
屌緊事實就叫黑 咁松井珠係咪撩鳩nmb先 佢撩鳩nmb唔通我唔可以追撚住佢黎咬？

論打落水狗我地未夠班
dlb單輸左幾多榮飯笑nmb我都記得
連top卒業單都輸呀嘛

個個都係咁架啦

代購啦

新飯留名學野

下個月先諗下買唔買

有冇人記得上年完咗總選 有一排松珠影相好鍾意擺隻手整住嗰3字嘅pose出嚟

469留名吃花生

訂購咁遲截哂數

我當係惡補akb歷史

咪又係本家衛星成員

老老實實佢繼唔繼續兼本家都冇咩所謂
有冇佢都係差唔多
兼左咁耐,SKE得到過d咩？

出左半個48坑飯LM學野

btw迷路雞好似有新活動
fashion related

無睇開48fbgp/page 珠飯係咪唔上連登上個邊
BTW 上個post有人話彩上節目串貢貢 無人衝出黎無人理 召號力邊有你諗咁勁

唔好問ske得到過d咩
要問ske比過d咩救世珠

可能幫fd影幾張相咋話

希望係啦
唔好咁快出返黎

做打手賣廣告呃下like咪幾好

無人想睇

真呀 腳又短人又矮波又細

原來你都咁og

咁帶我入地下坑ok？

船木好波

睇我個名就知我宜家跟邊個

有無人可以搵返宮脇咲良id比小弟

由我個名開始

冇波架佢

469 變節仲大大聲

由佢出道就憎佢，人叫松井佢叫松井，點解松井玲奈正咁多

咁迷路雞走咗
仲有咩留戀呢

469留名

轉下姓啦 又渡辺

係我到

Ching你都好似係

個時俾仆街彈幕影響 以為佢真係因為細個唔識講野

200

你依家呢個仲好啦、唯二2個我識既

我一心向榮 那有變節 是咪又有5會

下次叫桜井玲香

有既係咪唔要ねる個名先？

其實話彩串嗰單野係點？

快點告訴我

我覺得彩姐根本係完美大家姐既典範

我覺得個時仲可以話細個
20歲都唔識講野就真係 仲要係入面打滾咗成9年

哦 好小事搵野講 節目效果

會唔會係一直都冇人鬧過佢 或者唔敢鬧

今晚viutv有akb戀工場救世珠做壓軸

唯一制衡到佢就係玲奈、但玲奈既性格多數都係暗示下。

唔怪得之係陪酒學園雞味最濃
上個post有巴打話要彈鐘 笑到我仆街

好多年前睇ske節目覺得佢好勝得過火
啲節目一搞比賽 佢一定要嬴咁
好似呢一兩年好啲 定係無咩睇到佢上節目
但私底下講野又係唔經大腦

之前高橋南好似講過成個ske入面得玲奈敢話松珠
仲同玲奈講 真係辛苦你了

個集佢真係好姣
Btw 我覺得山下emily同奈子美久個集做得唔錯

次次輸左都話人地出矛招 偷步
再唔係就用眼淚攻勢
佢係誠實象棋入面話玲奈鍾意用眼淚攻勢
其實自己先係

水泳大會話佐和子偷步最後佢又偷步但無人出聲 跟住佐和要喊住say sorry 做乜9 動物吧個post真係喚起好多回憶

娘娘con提高娘娘條裙係咩事？
利申：娘娘推

返工黎佢d野食花生消磨時間一流
感謝救世珠為世人帶來無數花生

初代Team4加欅飯留名食花生

初team4個時好多人睇唔好

係最終日 十年櫻到有得睇

咪亂講

因為唔係事實，彩無上節目串串貢，誤會來的，咪亂講啊！ 阿彩鬧自己的說話其他聽到以為是鬧導演。有片證明的

山本彩的梗梗於懷的事情:
當年藝人電影監督『她說了到底什麼是正解呀喂，受傷了，100%是向我說的』
宮迫『是對監督說的吧』
彩姐『是對自己說的』
彩姐『拍漫才時，不管做了好幾次都沒有拍到OK Take，都不知道正解是什麼了，就說 到底什麼是正解呀喂！不小心被監督聽到了』
宮迫『監督說是對他說的？』
彩姐『是被害妄想喔』[图片]

監督的留言：
「山本桑的『什麼是正解呀喂！』 我想是對演技的高度專業意識、對作品的愛衍生出的話，並不是害怕被山本桑的飯轟擊所以才說，但下次我拍電影時，真心希望山本桑能務必出演喔」

170326 行列のできる法律相談所

但係咪醬做隊長之後係咪好好多

ps你們覺得咪醬點
我幾鐘意佢

而家個個各有各精彩

之後有係 twitter say sorry

柄本時生+paruru果集

咪幫手拉娘娘條長裙
松珠冇啦啦走黎拉埋一份 仲要拉到勁高 接近走光
動物吧個邊就覺得借d意扮熟搶鏡
當時我見到咪醬個時呆左 同埋松珠見冇人理佢
娘娘寧願同後輩握手摸頭都唔理佢
拉左一陣就自己走開左
個畢業con松珠後尾都喊得幾勁

可能我鐘意paruru
覺得佢做得好好真係似個演員做緊戲

佢剃頭個排真係唔鍾意佢
但見佢對後輩都唔錯 又講得笑
所以對佢冇乜野

睇到西野末姬個畢業公演
佢2個真係好鬼似2母女咁

Paruru固然演得好，但時生帶戲真係好勁。

印尼炒飯膠得黎幾好睇

btw 之前佢爆過話佢單野俾文春刮到因為係有mb內鬼爆 同埋有後輩總選上左位當佢無到

山本彩點會串，大家誤會左

我彩唔係d 咁既人

我入idol坑都係因為佢
雖然而家係469

印尼炒飯最估唔到原來係搭番去馬路須加

miki 仲係研究生同team4岩岩俾人捧個時幾鐘意佢
但佢之後行個路線接受不能 就棄左

咪醬推在此
不過成日畀fb班人黑佢唔走同帶壞後輩
我都想佢快啲走 但真係咁易咩

誤會來的

請看

170326 行列のできる法律相談所

唯一無飛黎睇就係有paruru個集

上咗位唔通又係救世珠

其實paruru最好睇 最搞笑的節目 係 OO打工男女，入坑作

咁都唔串?

但我覺得似係佢親手帶起上黎既後輩
救世珠一入48就上神位企c啦

點可以話走就走
講真番工簽晒contract點走
至於帶壞後輩
啲後輩學到佢akb就唔會攪到咁

即係team4啲人？
有邊個算上咗位

fb班人就算啦 乜都黑一餐

咪醬係咪冇咩solo歌
覺得佢唱歌幾好聽
但係又搵唔到有咩歌/video

求link指路

yes 彩屌完監督之後監督仲要寫信話再合作
笑住講被害妄想就係真

諗到幾個名但都唔似係唔知

應該唔關救世珠事 佢本身同咪醬冇乜交集

strong po leave name

好奇一問其實柏木單野係邊個爆出黎

我都想俾彩s

咪首Solo 私は私
no3b D碟佢都有幾首solo

壇蜜

你不如睇晒成個節目再討論

170326 行列のできる法律相談所

我都係第一次見到有人話山本彩串

傳就永x
但佢本人有否認過

佢地破案個時係度鳩唱鳩跳真係好好笑

佢對住迷路啲吐槽又幾串

快點來s我

竟然有（2)

半日2post推到雙位頁數 算係咁

買雪糕

開始已經唔係講救世珠

綜藝效果都比人話串 咁救世珠係唔串既 夠ON9夠弱智姐

係日本藝能界串ge應該一早死咗

個topic名如果轉係其他mb實無人入o黎

初代Team 4

得救世珠先有咁勁號召力

個時無啦啦拆伙睇到我o左

走開啦

開左黎見我先

我願意交換

哇 珠理變到咁老咁殘
跟大島 板野一齊畢業出坑

當年救世珠兼任team k係咪諗住舖定路移籍接優子班？

Viu tv

指原夠瀨死唔走啦
唔可以係學指原含撚嘅

近鏡佢都幾樣衰

組閣祭盛傳係for移藉
但最尾營運都係淆，想佢吸曬2邊人氣再成長
所以轉為移藉當時係皇儲嘅丸丸

利申 : 9up

極浮誇演技

木崎上次上bingo畀救世珠酸佢過左akb之後資源好多

最尾都係為左事業玩9條仔

木崎想做女優嘅話，絕對係有賺
知名度高過ske時代好多
馬路4、5，最好戲應該係佢同川栄

無記錯係13定14年 吸左5.6年都未夠
黑丸係 bingo 俾救世珠串去左akb接多左job

救世珠個陣都幾激動 個mc話佢好似想食左木崎咁款

班老野快啲走
想睇第三章頂點之爭

其實木崎本身響SKE紅唔紅?
之前無留意開佢

佢心諗總之我企硬話要移akb啦

單曲推到第3企位
ske 次世代 但大珠一年

想食兩家茶禮係咁架啦 仲有佢有咩資格酸木崎 佢自己由前田時期開始霸左咁多資源

講起馬路剩係睇咗1同6
我覺得女王做得好好睇
成套1佢先係主角

馬路2開始入坑 係經典

馬1迷女皇
馬2推由依

總選交表仲係好靜
又要等到最後一日先知

啲破案推理又係膠得黎好好笑

我個日去左ske握手
返去開電視
山本彩個part我睇哂
真係好串

成班 deadline fighter

我櫻未贏到松井珠

小忍係有個節目講
初代team4本身係paruru做中心
拆伙之後
paruru呆左咁坐係後台勁唔開心,之後問係咪因為佢

即刻勁sad

細個個樣都唔差
肥秋話佢係原石真心害左佢

唔知會係邊個拎第一先

三期ace

SKE入面舞蹈算前幾名

做過一排SKE三姐

春日井三箭頭之一

角色設定智商比矢神久美更蠢

不要再說了

其實我最鐘意睇佢係team B 個時
team a 個排佢腳傷個啲成個人頹上加頹

細個真心OK既
但越老越殘 算吧啦佢
佢個樣從來唔係次時代囉

依家行不良路線

隨你鐘意啦 反正我笑左
味噌同難波係相處唔到

摔角被須田咀左一啖 木崎嬲嬲豬

呢個好主觀
你覺得佢呢個係同監督講,咪覺得佢串
你覺得佢係同自己講,咪覺得佢對自己有要求

只不過彩姐由出道開始已經對staff同前輩禮貌
同不嬲對自己有要求既
個人真係完全唔覺得佢係串lo

佢d飯太有錢 上年我櫻8萬票都無

唔識保養同化妝技巧差
同埋佢把聲都幫佢拉高左年齡

呢句真

當年曲奇個企位都係好仆街
勁偏心 明明松豬第6位 但企4號位 仲要企指原後面
柏木第4位要企6號位

補返link
26:40開始

但係柏木上年love trip企前少少 就即刻畀佢d fans屌

其實佢唔化濃妝染番黑著中性啲衫行才加路線係無問題 又唔樣衰
頂唔順佢個樣咁英氣行性感路線

佢地勁fd 應該真實好開心 不過木崎個表妹 應該好提子

變左老牛聲MK 妹

係啦係啦山本彩世界第一 松井珠理奈世界第尾啦 ok

30:38好得意
佢個期啲衫係軟妹style好襯佢

ok

我印象中上左位嘅意思係上左選拔的意思
（喺鄰國動物吧睇過一次唔係好記得
嚟嚟去去都係嗰幾個啫
睇下邊個少同佢合照可能知
不過咪醬講嘢聽下就算
可能純粹搞下話題喺度老吹

咁快出2
快到追唔切

肯定唔係奈奈咁close
合照呢樣又好死既 睇15期就知 關係係一個謎

你覺得我有講錯咪講囉
唔好好似啲港女咁唔夠人拗就發爛渣爆句:″我錯囉″咁
同埋明明講緊彩串單野做咩無啦啦又自己燒埋去救世珠到

唔好為黑而黑wo 做咩拉救世珠落水
根本唔關佢事

冇咩好拗 你都講哂個人意見 只係想講反正就係彩做咩都係岩 珠做咩都錯 呢到主題係珠理奈燒埋is very正常wo
利伸覺得兩單野都唔係咁大件事 大家本身都係冇心之失

係唔係某孩子既日本追星記
成班人係comment暗示

見咁有人氣係咁離一離題

4月10號 腸菜香港fans meeting

980

$980？
傻撚咗？

諗起c朗迷話c朗嬲自己對自己有要求嘅辯解

高橋南 陽菜 都好過佢N倍

唔話得啦 要去既一定要去

笑撚左

好多top都經歷過呢啲流量之後翻身 當做過既好野多過衰野 啲人黑唔落架啦
如果握開佢既咪俾啲建議佢囉
無壞既

好似睇過下

原來呢到咁多人知呢個page

係既真係好推既都屌主去啦 不過980平機票夠飛一轉啦

竟然係咁

利申:有睇開 不過一直覺得條友d中文水平不堪入目,我係當睇akb新聞咁睇

我唔係飯既朋友都有follow 佢 其實係叫有d名氣既 搞到係會場望一望佢 佢都感覺你會過去搵佢咁

邊兩單其實松珠有好多單wo
不過最o唒嘴就係做左9年特權次世代佢都唔放手呢單

被害妄想呢句似節目效果多過真心話
大大隻字打出黎，左下角張相跌左，加埋嘉賓俾晒反應，根本似係個度好左既gag位黎
反正本身何が正解やねん呢件事都好鬼無聊，掘返件舊事出黎9up幾句、笑兩野彩，彩又回敬返佢一句

利申，彩推，唔客觀

佢成日黑咪，好過癮

已經唔係第一次
疑似聯誼單野連麻里子畢左業n年都仲要俾佢黑

求麻友唔選

食個飯都唔俾 女王都二字尾都唔俾佢搵下男人

根本係夾好左staff會係節目講呢樣野 搵個位俾彩姐發言時間

自己既推既話過千都去啦
除非成日去摸手唔希罕啫

[REPO] 小嶋陽菜生日fan meeting report

[REPO] 160415陽菜生誕粉絲見面會

內容應該類似上年台灣嗰個

推都唔去啦ON9咩 980喎

比著係虎牙咪又係一路屌弱智一路幫佢做野

係唔係先船木巴打

E壇野王友良搞

板野黎 估計都係佢搞

希望 今次食屎下次會好好反省下

980我一定唔會去 老老豆豆 我對板野心都淡鳩埋

但係宜家飛都見唔到啦

你上個星期都唔止980啦ching 最後一次見呀

宜家連自稱老公既沉船巴打都跳左船
我櫻點贏救世豬

你都識講沉左船啦

村內贏唔贏是旦啦
講真，上一兩年總選，村外個反應已經淡好多
我寧願櫻快啲簽事務所去拍劇
好過繼續拍akb啲白痴劇集仲要陪隻豬癲

直覺依家豬覺得彩同佢係對手，咪成日撩nmb
但遲下彩同指原都走咗，佢就會燒埋去hkt

個到係comment既好多都係救世珠飯
除咗ske之外好多都黑
尤其係本店唔知得罪佢乜野
大和田同西野個次貪玩 然後營運疑似迫佢地兩個畢業單野
佢地心涼到
最好笑係上年柏木Love Trip跳舞跳前咗就話佢想搶center
今年救世珠跳Shoot Sign明明都試過一鳩樣跳到咁前過娘娘
打側個鏡頭仲心諗娘娘搞乜跳舞咁大幅度

佢d fans都係好撚鍾意無啦啦撩鳩人個類
黑晒全部member 等人覺得佢地件松珠最好

真係極醜惡
你係咪有特權 你係咪大撚晒

好似指原都話 黑子都算係資源既一種
睇你用咩心態用看待架姐
所謂忠言逆耳 你想繼續係呢個藝能界搵食既就要改變下自己諗法 唔好成日執著於c位 做好自己 讓條路其他人行下 你估你真係永遠次世代咩

救世珠呢啲溫室小花都無去 英超 村外證明自己點會改變到諗法呀,
咁多個分家嘅大佬係得佢一個思想重咁幼稚咋嘛

板野做咗咩搞到ching心淡？

Paruru本身就是一個性格 個性很好的人，就是不明為何這麼多黑子

h社唔出糧比佢所以心淡了

集氣今年松井豬再次錯失總選第1,係台上面大叫唔甘心。不過如果落大雨冇觀眾佢就可能未必喊啦

有無握過Paruru先？去過應該會明點解多黑子

算啦, 教育, 我地已經交待左件事, 目的係等其他人清楚知道件事既前因後果, 唔會以為彩真係串串貢就可以, 無必要去浪費時間去說服一兩個人.

今時今日彩已經同佢唔同level, 唔好再用彩來同佢做比較啦

松井珠現在係對手明顯係櫻花啦

就係咩都冇做

我地做左咁多 但根本冇被認同過 唔好話本人 H社本身其實都只係當我地係狗咁撚
我點解仲要行落去 同一份心血 我放落其他人會開心好多囉

agger

正常尊重都冇呀

佢本人態度已經好有問題
利申已棄推

屌 過返黎留名先

佢跳舞不嬲力度好大 企佢格離啲mb就會俾佢fans話hea跳
聽聞換左個大粒女人野要重整風
氣 所以大和田個班就俾人左
殺一儆百

如果佢肯讓位即刻唔講佢 最多笑鳩下佢但佢要再c五年

彩未入48之前已經好獨當一面 同優子一樣
入左黎做自己中意做既野 而又可以係唔同地方有進步
松豬十年就如一日 毫無長進
櫻花由未開花到以家盛開都唔知過左幾多個年頭
松豬啲對手就贏完你就走 慘豬豬

企佢隔離個d真係慘

睇住佢俾人黑咁多年
不過睇完都係咁鐘意佢
要了解一個人要從佢黑料入手

重整風氣 雪一陣佢地咪算囉
佢兩個瘦個陣真係好正

48g都未咁快收皮住 唔明做咩要搵咁細個場搞

作為一個普通飯 只要接受到佢係蠢d 呆d 反應慢d 問題基本就不大

專業意識佢都係有 特別係 其實我上次演唱會之後一直吹奏一樣係 佢跳足全場 去到最後都無大喘氣 e樣野係我覺得比以前進步

只不過作為一個付出過好多心血既飯黎講 我已經覺得自己冇再欠佢 亦都唔應該再

有去睇 覺得唔錯 仲以為10年後の君咁舊唔會唱

我唔知你地點睇
不過我覺得個重點唔係正解はなんやねん呢度
佢講乜都有得兜(利申唔覺得佢有心咁講
反而係佢點回應
佢大可以話令到佢誤會好對唔住
無需要話人被害妄想啫
咁答亦唔match佢既image

利申買咗rainbow 4/6有四張2shot

成日係到吹奏黑櫻
Between 有時d新聞唔係佢講我真係唔知

其實佢算幾有心既 日日up咁劑

佢哪有咁多首歌唱

想睇clone

佢地研究生個時真係幾正
其實睇48g有時真係睇到幾唏噓

聽講上年之後 全國市長都係到爭搞總選

彩同整容櫻係吹得最勁嗰兩個

你班友洗唔洗推得咁快

救世豬用一個足球員比喻的話，一定係朗尼

最有霸氣果個光宗薰走左已經玩完
其他人copy and paste咁 搵鬼睇

其實大和田個樣真係無敵
西野行綜藝路線雖然有時有d煩膠
但係都覺得幾好笑 佢都好努力搞笑

無啦啦一大波觀光客喎

但o個個page好從見過彩黑料

呢到乜都講

仲以為佢會接女王班
個氣質幾似

個晚酒店會全full

同期女星只有本田翼可比
光宗薰仲係到既話 center無誤

好似話沖繩已經full咗

咁撚癲

講起13期就覺得慘
13期多得光宗薰唔少
開頭資源比哂佢 轉個頭就走咗
跟住就收咗14期要推三統士

akb係最體現到咩叫一將功成萬骨枯

一出就full 同上年新潟一樣
不過新潟可以開多程とき48号一車車咁車返東京

沖繩啦喎。。
街都冇得你訓

係沙灘鋪張蓆瞓

耀祖俾飯 俾營運 迫到有厭食症
仲可以怪佢自己走?

六月係沖繩ge暴風雨季節 係沙灘小心吹走

佢留係到大材小用 但又真係carry得起
而且可以鍛煉下唔同技藝
不過 有頭髮邊個想做洛賓 比我都走
但食左咁多資源先走真係

呢個po竟然去到2

救世珠打救世人

如果佢可以同玲奈一樣兼46就好撚有型 一剛一柔
佢係一個更冷酷更骨感既sae

無話怪佢
只係覺得營運咁樣捧人
搞到光宗薰大壓力得嚟 其他13期又無資源

所以話要養一個ace其實唔簡單，除左外表既資質要有，體格心理都要承受到先有可能

所以我地豬豬其實係大心臟

she has balls

本身兼46呢件事就唔應該存在

哦 咁呢個真

有集akb調查Miki +柏木 + 塔尼 d反應真係笑到仆街

呢集超級假

所以點解而家欅坂centre 平手咁爆
得個15歲 但係心理上好似幾成熟
應對傳媒好好

不過作為飯見到佢個黑眼圈真係心痛

當時根本就係拔苗助長
AKB48最終兵器
研究生身份 同神7其中5個拍CM
上劇上廣告
上海AKB拎獎佢做C做代表
都係一年來既事

積落一堆黑子 一堆期望
但係總選圈外 個種崩潰 我可以理解喎

講真第一日知道呢個人做center個刻 唔太睇好
之後先知 嘩 奇才黎 肥秋又搵到件聖器了

我又唔覺得好假
Miki係真心膠
柏木係後天練到誇張反應變做自然反應
所以塔尼個陣係跟唔到佢兩個既誇張反應

推光宗薰同推平手既力度根本唔同
加上AKB本身已經積落一班飯
注目度同壓力自然更大

無錯。

啲成員成日都話「体调管理」，其實都係工作意識既一種，有時就算有資源畀你，你成日病或者到時交唔足貨搾流攤，小影響左你自己既機會、飯既期待，大至影響左集團既名聲

柏木呢d, 反應根本係完全over晒
櫻花近年都開始係咁
佢上運動會d膠野會唔會假得滯

呢樣真

一年時間話多唔多話少唔少已經無左嗰份中學生應有嘅純真

Ching 低調

只show右面我玲就可以了

睇番啲舊相算

柏木既反應仲可以接受
櫻花運動會係幾假 不過我覺得佢努力想搞下笑都ok既

佢果種跑步既造作跑姿

櫻花都幾犀利，諗到+實行到3D跳繩

一車車毒撚掉哂入嘉手納

果下佢仲要認真話唔係故意，心諗原來on9真係可以無極限

送首歌被大家聽

柏木嗰啲reaction係會覺得好笑
但miki嗰啲我會覺得膠得黎無趣

跑步一開始係ok嘅
但係之後跳繩，同上節目玩籃球嗰啲真係over晒

真心 跑步假到嗰陣我都睇唔落去

初初嗰陣我覺得ok嘅
但之後要佢表演跑姿嗰啲又係over晒

但呢套野唔係主要睇啲路人甲架咩

利申:淨係睇過由依代打嗰集

每次睇到好老尷

佢反應誇到...
個排推佢都睇唔落
跳舞超頻又係
佢轉左路線後有年入唔到前80 就質疑自己岩唔岩行綜藝路線 但小忍話覺得無問題

垃圾肥婆

講左無數次

因為唔知點解有種好撚奇怪既思想係48飯入面
就係
跳舞愈用力愈大力 愈代表跳得勁

akb to xx 啲企劃勁好睇
年尾48g會一齊上
依家停播

睇番啲舊野

佢瘦個陣係三統士最靚
仲靚過奈奈
咩事變肥

佢自己想做綜藝路線咪由佢繼續
佢話做綜藝最開心
其實揾到自己想行既路咪得

可能係食得太多温x菜

佢前幾日又漏口講錯野又炎上
番去 design 衫啦好嗎

肥婆又炎上咩？
我淨係知佢755 del comment

未姬最靚
真子可愛
奈奈個性格應該係隊長類型

係
到後期少少自暴自棄 青春期戒唔到口
大和田都係咁

唔熟肥婆 但佢點解可以上到呢個位？

月音個單？
詳情係咩
剩係知攪到指原幫佢兜

真子係tk被松珠壓住
之後咪又番t4
其實都幾唔鐘意兼任制度

呢句真
樂樂個次sr有講過唔想係ske超頻跳舞
但唔咁跳會俾人話佢hea

佢有排齊陰都好怪
中間分界岩佢啲

初代team4

睇得akb野唔多但係我覺得最好睇係uza個dance mv俾到人一種舞團感覺

但係其他舞就覺得係到郁下身揮下手就算

一個都唔識

ho pure ho true

檸檬

廣場大媽舞

Miyu

48g
有冇咩舞曲推薦

大場個樣個時真全盛期
save左佢勁多張相

nmb カモネギックス
最鍾意睇舞
而呢首同uza就係個人最鍾意嗰兩首

真係跳得叻果渣係唔會有用好大力既感覺

安娘、有希子、丸子 就係例子

全盛時期大場真係超正
雖然依家都好正

Must be now

大場算係移籍組最成功（唔計指原既話），應該同佢識做人好有關係

空降降到做隊長

樣靚身材正講野得又搞笑
可惜衰謹慎

唔算憎，不過係唔鍾意

on9營運 入職前講akb壞話都要雪

我記得佢接k2果陣話唔會再搞到隊伍解散，果吓真係笑咗 識自嘲既人通常都聰明同得人歡喜

我覺得山內鈴蘭最靚

佢完全融入哂SKE個圈子

但身型唔靚

利申:覺得計全盛時期paruru最靚，其次大場，之後由依

呢張已經唔靚
未肥長黑髮好十倍

個陣雪唔係因為入團前未成年飲酒咩？

啱啱睇偽偶像摸滅作戰，你個id都好可愛，冇番組真係好難認人，一有就會記得

唔記得有無撈亂左
太多年

以前大推
14年總選仲買左8000幾蚊投票券投佢
慢慢地愈大愈覺得佢唔識做人
棄左

真飯

睇預告呢個番組好似幾好睇咁
未得閒睇第一集

8000幾

130票左右
差唔多啦

巴打轉推邊個

300票既奧雲巨先係真飯

唔少啦、成部iPhone既價錢，投呢啲票仲衰過唱散紙倒落海呀、掉落海都仲有聲聽下

果排轉左睇nmb，睇上西惠同白間美王留
但都係睇下雜誌掃圖，寫真
節目有佢地先睇
依家睇乃木坂多

之後嗰年做唔到500奧雲好可惜

每人價值觀唔同
你鍾意掉錢落海聽聲咪掉囉

但係個人經驗
投咗見到個結果
個感覺真係有唔同

please vote miru

我都有投、比喻嚟者

子巴咩事咁睇唔開

橙

呢樣我啱啱感受完、話說綾巴後補上紅白果時知道差幾票就有48名、果吓就後悔點解唔用埋啲舊iPad 同電話投埋

果陣好迷akbg既野
都無玩pad
有d閑錢

佢坑都好似出埋啦 有女就meru都唔要了
Btw頭先睇左8000幾票嚇左一大跳 心諗你一個都夠做一個成員圈內啦

應該話佢嘅愛嚟得快去得快定係唔講得笑

500票人地
依家做左現充
冇啦 meru冇啦

掉返轉諗
投500票後就可以做現充
大家今年努力

咁佢個500隻碟當時點攪

新飯留名學嘢

我當年投得一百票
怪唔知得仲係毒撚

矢作阿妹神id有人用 唉垃圾akb最後唔要佢 不過都好唔洗做16期

諗起之前高登講柏木個post

你而家無得投
唯有繼續做毒撚

見到個虎字自動睇左做船木

好似好多熟人，LM

上生高登個4648黑歷史區
大家都留名學嘢

第3個po咪又係收哂皮

投比Nagisa

唔一定糞營運唔要佢嘅，可能合約問題 好似係

有冇人可以講下乃團元C 點解會秒速退團？

新飯留名

留名學嘢！

而家ge paruru 都完勝啦，個人覺得只有乃團七仔可一比

ching識野

當我個飛鳥bb流架？

求link

肥婆忍單野原文
重點: 白間美瑠最靚

贊同
七仔最高

其實係錯在小忍同嗰兩個AKB風向機爆指皇料跣指皇一鑊
定係指皇話月足天音冇乜進步空間？
到而家都get唔到個黑點

其實講咩

兩者性格都係自閉同鍾意小動物
不過計埋西面、萌音、百變頭毛buff，paruru最高

幾好睇

各花入各眼
對我黎講 計埋笑容 七仔最高

肥婆引述指原話佢完全無進步(好似係

邊個係西野七瀬?

條肥婆呢啲野都周圍講

我家姐，你老婆

計埋西面你玩撚晒啦
講西面成個4846邊個夠西面遙香鬥

駁唔到

仲有2個鐘頭多d

又到西誕，又到西誕

冇人答

個黑歷史POST 搵唔到 1
有冇人有LINK

有人同佢齊名嘅不過無人理啫

最新一期《週刊文春》報道，只得17歲的珠理奈於本月4日偕隊友演出富士節目《FNS歌謠祭》，她在完騷後以未夠秤理由缺席當晚慶功宴，由其型男經理人駕車送離演出場地，不過有記者就發現兩人原來是另有節目，珠理奈撇甩大隊與經理人到白金區一間充滿情調的酒吧談心，兩人在店內似足情侶般排排坐，其間珠理奈更爆出一句：「每當有唔開心都會自己一個飲。」其實日本法例列明未夠18歲人士不准進入酒吧及飲酒，珠理奈與經理人被指知法犯法，相信二人也會受到事務所處分。

Prr快點西我面

求組隊入paruru fans club

騎劫下先 有冇指原fans club

唔知救世珠會唔會祝prr生日快樂呢

諗起麻友生日佢單機四連post無人理

笑到我標眼笑

自己拎住札花自拍tag paruru

一定會 但相信paruru會回佢

( Show Blocked User - 松井珠理奈 )

屌
班大陸仔叫文春做嘢
即刻有料爆

幾年前架喎

幾耐之前呀大佬 同埋佢個陣都冇飲酒..

wow到

同埋點解會覺得大陸仔會叫到文春做野

左手又係肉, 手背又係肉

呢單唔太爆
文春好似呢1,2年都唔點報48啲料
連文春都睇唔上48
以前wtomo 優醬深夜食飯飲酒呢啲都報

今年麻里子生日
有人放上ig後極速del相

各有特點.根本揀唔到

肥田囉

48今時已經唔同往日

呢單就算鳩數啦 食牛排呀嘛

依個都好西wo

無落雜誌
正係擺上網俾有俾月費既mb睇下相咁喳嘛好似係咁

反而覺得佢有啲似奈々未 氣質

大和田做左啲咩埋唔到堆同込山係咪帶頭杯大和田 係一個謎

AKB4815期的谷口めぐ在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟込山榛香和大和田南那等人，稱她們就是15期更衣室的毒瘤。

谷口談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團內有太多超級偶像，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

谷口:“在akb內大和田常常痛罵一些年輕成員，這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，大和田上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進akb的成員，當時很多隊友都已經無法容忍大和田的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了大和田，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的こみはる更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打，”當時みーおん並沒有參與這次毆鬥，她也沒有阻止好像一切與她無關。”

谷口：“當發生那件事情后，大和田的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2014年東京巨蛋公演大和田正是用這根鐵棍報復了こみはる，在最後一節表演結束後，全隊回到更衣室，こみはる諷刺性說道：“akb最佳成員，明天我們就要回家了，”みーおん臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像みーおん的性格，果然在みーおん再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在こみはる毫無防備的情況一棍打下，こみはる挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是みーおん，不等こみはる起身，みーおん又是一頓亂棍爆打，こみはる在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的大和田可不會放過這樣的機會不斷說道：“みーおん，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
大和田的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去こみはる就昏死了過去，打的興起的みーおん怒了，朝著大和田吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”大和田也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”みーおん沒有在回應大和田什麼，如果大和田手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。
當時我身邊的まきちゃん嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

另外班人係咪女王舞台劇既人黎？

條友又走去r飯食r fd做？

有nmb hkt 同ske版 洗咪睇埋？

nmb版係咪內木志同008

給我往死裡打!!!!

瘋了 都已經瘋了

最初係迷路彩

cc

又黎大和田

ぱるる生日快樂

想睇ske

終於live咗
一向都覺得珠理奈好普通 身材無 跳舞唱歌普普通通 更加唔係行性格路線
所以唔明點解救世珠會係"原石"
老老seven 佢點算係次世代啊屌你 撈左咁耐都已經係大前輩啦啊話
由大声ダイヤモンド到而家坂道AKB都係以次世代Ace黎撈油水
都真係好有問題 十足D廢老唔比後生上位咁.....

btw
好懷念2010-13 48系嘅全盛時期
有D眼濕濕.... 無悔當年咁瘋狂追佢地
利申：有少少想入坂道坑

10-13既AKB真係神

大和田

Prr 生日快樂
遲d有寬鬆世代sp

神七全盛期勁易拉到fd子入坑/傾
呢家如果同人講有睇48 啲人心諗你唔撚係嘛

係咪佢自己搞個個 official？

其實我好想睇prr ig
佢啲相好有style

x2
但佢好似唔想見到啲anti就廢左個ig

睇返救世珠果幾次誠實將棋
真係幾剋人憎

仲有同邊個玩過？
睇過佢同玲奈個次講野真係好無腦

[img]圖片網址 [/img]

以前叫佢帕婊子
點知愈黎愈鐘意佢

Ching 我都係，一開始好討厭佢
而家中晒伏

佢畢業完全不帶走半點雲彩
心諗：都攞唔到第一嘅屌,老娘唔撚玩啦
好灑脱

變左prr吹奏區

有無ngt睇吓？

啲staff話17年會book到場大搞卒業con佢都推左
好有性格
查實係老娘唔想跳咁多首歌
個日跳完卒業公演佢都要番去補成日眠 廢

女王啊

女王就住佢 佢就...

當推post

一直都唔明點解麻里子咁錫佢

營運方針掛

SKE 1期生啲大齡既都對佢好好格

話病唔去握手會 但係去左法國影展
其實都幾灑脫 飯之嘛 WFC啦

唔好意思想問下而家akbingo係咪無字幕組做？

込山都係一副八婆相 應該人品都係麻麻

有,上bilibili睇

tkmn 仲有
叫天翼xx 算係up幾多新檔上去

屌我都係

今日我地玩看圖講故事

高柳竟然有10

佢幫屋企班雀仔開埋twitter ，明明已經忙到嘔

明音講左好耐先肯用ig😂😂
花音呢排一定係痴q左線
日日都更新

求日本大大教學

之前又吹話香港上劇場靈請佢黎, 屌無左回事, 980企位拎黎請PRR好過啦

點解會覺得PRR值980
陽菜衰極 係香港都有相當高知名度

得罪講句 PRR 香港人識你老鼠

MAIL MAGAZINE
有料会員の方だけの特別な最新情報をe-mailでお届け致します

BIRTHDAY MAIL
貴方のお誕生日にBIRTHDAY MAILをe-mailでお届け致します

笑左

比錢入會。。

已經比面橫總玩多年啦

無日本地址

tenso得唔得

0

一定係系統問題

SKE 一本

肯定係數目太大系統出左error

本身好唔鐘意佢 覺得佢好西冇禮貌
點知我發覺佢好可愛同好靚
仲有係佢係單純

我以前係因為營運硬推佢先唔鐘意佢
後來發覺營運係推得啱架

一講露露船木巴就跳出黎og

[轉賣]
投票券$55一張 除咗平咗少少之外 同上年一樣
為方便我自己交收 買得越多越優先買
10號截數出結果邊啲人買到 15號前入數

渣渣過嚟呃飯食

咁多黑轉推既咩

單純過純水

我一開始都好討厭佢
以家

都好討厭佢

有冇咩akb新聞睇下
自從優子bb畢業就少睇啦

除咗救世珠邊個最多人黑??

明明prr係高登勁多人屌 一到連登上咗神枱

我愛連登

我愛PRR

上年邊個跌最多票？

手越夫人

真係睇唔透
定係因為退休先上神台

我諗係咁人都走埋

之前做左w松撚幾個月個排唔鐘意柏木傻撚左

Ths 大大。成功每月供養我露

計埋tenso洗左幾錢?

後尾點解脫離左w松井？

Tenso 開左account only. 未有週邊買洗唔到錢

入會幾多錢同月費幾多?

講緊prr個會

540yen per month. 抵啦，當請佢飲杯野都抵

有樣有身材，唱又ok又識冧飯
除左擋刀事件之外
真心唔明...

唔知點解我覺得佢幾樣衰

咪就係因為手越單野lo
佢形象係咩一生idol
但係就衰呢樣idol最唔可以衰既野
仲要係mk仔
咪衰多兩錢重
同埋會反而令佢之前既所謂「識冧飯」變左覺得佢假

蠢在同個mk仔玩
唔係應該可以畢業單飛
個人感覺佢對飯係幾好既

已經唔係好記得
點入就記得 玲奈走左就一年有日屎忽痕睇番佢啲野 跟住先知松珠係玲奈走個排咁傷心 佢總選政見講到好愛SKE 個下幾感動
點知 咪又係吹出黎 玲奈走個時佢話要係後輩到搵定ske次世代ace 讓位
下咩話

生駒里奈

手越都唔知食左幾多個48g mb 佢sell 清純image嘛咁佢實有啲飯的確會崩潰 其實我都明

唔熟46 佢做左啲咩

其實我麻友都有好多人黑佢

但我覺得係因為佢有好似Mary呢D咁嘅on9飯，所以招黑

無計，樹大有枯枝，飯大有白痴

佢同要救世珠一樣，營運硬推萬年centre

但最主要係因為個樣

無mary麻友就真係被路人當g啦
街外人理得佢邊個 人云亦云

留明學嘢

bitch囉

悠亞B.B.

你準備比佢立即屌老母

救世珠柒過佢一百倍囉

萬年center就算啦
五單之後都未C過一次
上綜藝節目識玩咗又反應好咗
算係咁㗎啦
初代C係難做㗎啦
（但相比起平手真係差咗啲囉
運營掟左五單資源又唔想浪費
無奈之下都要長期選拔

仲有套唔係做主角都有得做c嘅電視劇主題曲呢

呢單生駒做c真係頭都大撚埋

指原連霸個陣有d同情麻友
俾個根本唔似idol, 非本家既人攞第一

平心而論，先唔講似唔似idol，是否純血，指原呢幾年做嘅嘢有目共睹；如果計偶像總選舉，唔需要多講，但計人氣成積表，指原攞第一當之無愧。

今年攞埋都當之無愧

無論34點走外道同偏風都好, 佢一日掛住idol個名一日都重係idol。
當然你可以challenge 佢重有無資格叫 "idol" , 不過呢啲後話啦

今年基本上攞硬啦
上年已經超前咁多票

指原依幾年變左好多啦
以前真係好憎佢賣廢
之後愈黎愈有大將風範

不過上年速報麻友第一，見到佢喊個時真係覺得幾感動

學上面咁講如果剩係做一個偶像可能佢唔係
但係一個全能藝人佢好勁
仲要加埋文春單野/流放 hkt
攪到佢俾人感覺
係谷底排番上嚟

如果拎第一都要考慮純唔純血，咁個總選都冇意思啦

十二單選拔發表知道自己做c之後個得戚樣

指原參加 = 總選冇睇頭

指原唔玩 = 少左最少1千萬3百萬收入（當55蚊票）

以前無特別鍾意指原
而家唔推都好欣賞佢
轉數快又識做人 抵佢紅
每團大佬真係好影響個團發展
見而家HKT NMB同SKE個分別就知

其實14年前七名對我o黎講算係次時代神7

麻友同指原對48g都有唔同既貢獻既
麻友就係努力做好自己本分
指原份人就醒啲走精面 有睇佢本逆轉力
佢地邊個拎第一都無咩所謂
雖然睇宅玉之爭好厭
但反而上年麻友總選講錯野 但同指原之後極速fd番咁有啲睇唔透
BTW 麻友可唔可以留番長

今日最後一日交表 四位長老仲未表態

4長老即係？

櫻花同須田報左未？

宅玉雪彩

指原本逆轉力幾好睇
兩個上年係咪炒下話題咋
本身佢地都fd底

未上年前7得救世珠第一日去akb劇場交表

辛苦晒班營運，每年臨截嗰日要又氹又逼人參選

救世珠今年交咗未

仲有76個唔聽話既mb未遞表

#一本SKE

咪第一日交左 其他6個做梗 deadline fighter

成個48g?咁都唔係好多喎

麻友短髮都唔係大問題
最大問題係pat陰度
仲有點解要整曲髮？搞到成頭公仔麵咁

冇陰真係好唔襯佢

拍crow blood個頭都算好地地

如果係直身短髮有陰，問題不大

最後嗰個好大機會係彩姐

炒咗個造型師啦好心

有d擔心兒玉遙

佢呢幾排掛住睇棒球, 希望佢唔記得交

D廢老唔參選救世豬仲唔第一

應該大傷, 無見咁耐, 其他人又唔敢提...

佢14年札馬尾個look最屈機 個排上節目唱跳我正係望佢一個

如何回到當時

14年真係最正，屈機過雙馬尾，個造型師我屌左好耐，一個麻友一個prr ,兩個都成日比造型師玩死，認真麻友肯留番長講顏值肯定係肥秋團最高

sor 我以你係講緊上年

究竟搞乜鬼，失蹤咗成個幾月

上年最後好似係佢同prr
彩姐成日 twitter 洗版棒球野

長頭髮咪幾好

prr carry 到好多look wo
佢依家個look老幾年

總選拎第一係全盛時期

我反而鐘意佢成熟少少
太idol其實對佢自己發展都唔好

其實無咩所謂
除非行演員唱歌
如果唔行過多幾年咁嫁年紀可以退役

老老實實，麻友都算過左畢業最佳時間，演技同唱歌都一般，唔做idol 都唔知有咩好做

我諗佢最快應該都要下年先走到
本部今年走左prr娘娘比較傷
娘娘都話呢家48mb愈o黎愈少路人up得出個名 村外知名度跌哂

麻友如果佢今季套日劇都炒埋咁佢應該做唔到呢行
彩姐都會走
反而指原可能會留不過剩係掛住個名

當年曝光率過剩 都做成社會對48系既審美疲勞
而且唔好話路人 作為飯都覺得E家既48毫無驚喜可言 悶撚到仆街

作為死宅
E家可以睇既IDOL太多 唔一定要睇你48
48又唔係話有D咩真係特別突出既人可以秒殺其他IDOL團

惡性循環下 唔好話路人講唔出名 連飯有時都唔係好講得出全部人姓甚名誰

須田填左表架啦，不過呢幾日周圍去幫自己本書做宣傳撚得閒理你呢啲濕尻活動咩

作為一集469
都係因為欅啲歌同舞ok先入坑

48近來啲風格好似冇咩變唔敢博
反而睇啲舊野 好似仲多野睇
而家出番隻river/uza咁ge 歌都好

第一張真係好屈機

二

須田同大家係咪反而係村外好紅

木崎唔玩 唔通

好紅又未至於。

佢自己講過佢依家唔畢業住都係因為一旦佢冇左SKE48個牌頭就未必可以係演藝界生存，佢聰明女嚟，條路點行諗好曬

但你諗下
指麻彩雪
四個一定係呢幾年內走
咁樣拖下一年拖下一年
到時一次走三四個咪仲傷
應該一年走一個兩個咁先最好

反正AKS都無job俾佢做
掛住個名有so

48已經係老野團
2021歲個啲仲俾人話係次世代
前田係呢個歲數咁上下己經走左

啲老野個個都唔走
大堆鐵板選拔唔去鬧
反而賴落啲細既度

準備lm睇村山今年又唔選

我都諗緊

佢話過諗住畢業個年先會選

其實好想叫佢選

做唔出成績又霸住鐵板果幾個真係
不過救世珠SKE1期點都算老野掛

永遠次世代ace

我櫻無做開deadline fighter=.=

lm跟進
佢ig好耐冇出post

麻友塊面長，冇劉海係唔會襯
成熟路線唔係唔走得
但都可以照樣有劉海同直髮架姐
柏木，指原，彩姐都一樣有劉海，唔通又好細個咩

結論： 炒咗個造型師佢啦

唔通真係又去做monster

btw講起兒玉遙，佢做馬路5其實做得幾好幾霸氣

等睇佢無事今日蒲頭
hkt 馬路外傳都幾好睇

馬路5係個冚家剷結局比較難頂

蛇寶

馬路6重新復活

今年佢有冇機上神7

馬路6除咗黑櫻
剩係留意到奈奈

Prr個人認為佢好善變 甘心被玩，btw連佢成人禮時擺兩舊蜂巢係個頭都完美carry到，好恐怖，有冇大大有咁耐以來的頭毛整合post

話說team S現時得4個人表左名

連08都未報

好柒

carry到？
呢個髮型三次元邊會有人carry到

個樣西得黎好好笑

想像下旁邊麻友，彩，美優換咁ge頭，一定炎上
所以露露已完美carry

認真咩 有咩好炎上
講驚嚇程度一定係halloween night 佢地個look

下
個人超鍾意由依halloween night個look喎
本身我唔買開生寫嘅都買左

真係化 Halloween 妝個個look

係靚既

講真，由依瘦個陣真係好無敵
當年睇馬2先至識佢，好驚艷

竟然有人同我一齊吹奏

其實你知唔知點解我櫻比人叫黑櫻

大家志津香交左表

no wo

其實即係邊幾個

指原假面參選？
又嚟

結構性產品的價格可急升或急跌，投資者或會損失全部投資。相關產品的過往表現並非日後表現的指標。

Prr，川榮，加藤，入山，木崎

平手心諗隔離個啊婆死開啲啦
痴晒啲黑氣過嚟

營運是咪on9

咁冇聊
上年已經on9 gala

其實五個入面入山真心黑唔落

成日覺得入山個臉型輪廓怪怪地
唔係唔靚但硬係唔知點咁

兒玉拍摔角做佢拍檔 而家失左蹤
古畑間接畀佢累到冇寫真出

[size=2]好似有d夾硬屈佢咁［/size=2]

自膠 Fail左

川榮點都好過入山啦
川榮起碼知自己做唔黎起身走 而且一直唔係核心

入山好似冇乜鬥心咁

屌 不如等彩姐麻友同柏木都玩假面啦
唔好阻住救世珠登頂

金毛嗰個死開喇

川榮有咩問題
上綜藝又好
未有傷人事件之前佢都UG啦

到佢出席唔到握手都好快出去做演員

見過有人將佢地比較
心諗 平手態度謙好多

又玩假面？

啲營運咁既智商好難怪48g每況愈下

一次就有趣 兩次就厭仲要第3次

成個平手老母咁 好心死開真係好樣衰

你地好mean 但我鐘意
點解佢同人合照一係要咀人一係貼唒面 姑且熟唔熟都好

懶熟 ma

救世珠：看見平手就彷佛看見11歲時的自己，如果自己今年成為總選第一後就能讓平手看到未來的美好前景
#1位 #原石# 大聲鑽石

利申鳩吹

廢事有人三連霸
假面不是本人

#扮熟魔人
#貼頭貼面

真係有人估中

但自從上年 係人都知假面真係本人
係上年娘娘個假面一開頭唔嗲唔吊 到後期先暗示係佢本人搞到得番16

應該開到(3)
多謝救世豬團結飯們

平手個表情硬撚到 又要扮熟

得閒冇事又一單
平手張相又可以講下

其實我覺得木崎個格越黎越似MK妹 但連登太多人吹奏佢唔敢講

平手會係blog介紹下唔同mv成員嘅表情
松珠就貼下同前輩啲合照都唔宣傳下啲細
高下立見啦 一本SKE

強推三恥fans留名
入山同加藤都好撚正

平手平時都唔更blog
更親多數都係關團隊事

救世珠點更佢自己啲野就唔知

黑櫻係講緊佢成日玩心計 d人覺得佢好黑
所以叫黑櫻。。。所以你唔係黑佢應該唔洗咁叫佢
除非你都係黑佢

玩咩，平手個人好細個但已經好成熟
企出嚟講嘢又好大方得體
唱歌之前同大前輩唱live，我覺得不過不失

救世珠我只諗起佢唱走音鈴懸木
同埋有次代大島優子畢業歌C位都係走曬音

除咗舞曲之外，又唔見得佢做C好有氣場
UZA就幾好囉，但金銀呢啲歌已經睇唔出佢企C有乜特別吸引

又唔洗咁都借啲依吹奏平手。。。

我淨係鍾意027，顏飯，冇辦法

可能救世珠諗住大家個名有個里/梨奈字
所以friend下姐

可能
娘娘假面上台除面具： 真係娘娘
指原假面上台除面具： 真係staff

小忍做c

不了

連綾巴近來都識係twitter 宣傳後輩了

今日會唔會爆post
佢地上梗MS

啱啱先訓醒
又係時候睇下今年mary紋唔紋屌上身

在藉成員先有得報名

都係得一隻歌都冇咩好講ge
除非又講做咗9年都仲被人叫次世代
仲要輸俾個隔離團16歲靚妹做唔到c lor

唔係啊 我呢兩句野係無關的

輸條毛
揀呢隻CW C唔係總選投票 黑箱作業既野 識條鐵
班大佬要強推平手上去阻到咩

岩岩睇左MS
救世珠真係好礙眼
冇佢成team人會好好多
阻住曬

顏飯一定睇埋469

十夢都無選，唔通真係大學畢業就走

2:02個下突然zoom近真係俾佢個猙獰樣嚇親

選拔組有幾多個報左
珠、橫山、北原、美音、岡勾？

佢畢業真係去做天氣主播？
之前睇講到似層層

少人到

數埋真係得幾個，睇怕真子呢年入到選拔

好在黎香港有握到

後排顏值
btw 燈中佢咁快染番黑

坂道48得5個成員，其他成員真係佈景版，連一個近鏡都冇

雪櫃妹幾會講多啲十夢近況

akb唔係一向都係咁咩
得前排有人
後面都係背景板嚟

須田報左

咁講啦，之前混合體搵咗陽菜做C
今次搵返坂道嘅人去做C都好合理嘅

通常第二排都會有鏡頭
今次係連第二排都一個shot都冇

睇緊

成首淨係見到中間3個
珠珠真係好豬

就算作為欅飯
我都覺得今次應該搵美音/奈奈做C

今次擺到明用坂道抬橋就搵過真正次世代上去

至少可以出多下鏡

飛鳥都見到下嘅

前排5個除咗珠其實都ok

型同猙獰真係一線之間
小平手就真係型啦
講真坂道AKB 真係坂道完勝

人出平手本家出美音真係比下去架

aks有乃團股份
但欅係Sony 同肥秋全資擁有
似係AKS個邊用center 位叫SONY 比欅過埋去crossover

其實得四個人，有一個係堀咲良

如果唔係髮型唔同，我真係分唔到

而家好啲我初初飯個陣真係唔識分

呢首無咩所謂既 48單就應該搵本部既人企c

team a teamb 真係無眼睇

近鏡實分到，一遠鏡我就睇唔透

咁ngt係sony出碟？
完全搞唔清楚呢啲

不如正正經經移藉櫻花過去akb仲好啦
反正hkt都唔打算捧佢架啦，旨在擺佢係度做招財貓

佢地有排自拍角度好似

大頭こみはる入山都有機
但最想都係古火田入到
Mio都想

但呢家兒玉遙都唔知幾時出番o黎 佢移左去akb 咁hkt都幾傷下

入山真係畢業算啦，賣顏但本寫真

笑咗，講真我唔明今時今日仲有咩需要咁樣去捧佢
要紅嘅一早就紅咗，唔駛推足佢三五七年

成日睇佢係馬路系列同豆腐入面扮大家姐我就想嘔
好似好勁呀，個個都比唔上佢咁
但現實個落差係乜都賣唔出，ig少followers，紅白11位
啲劇好似諷刺佢多啲

仲有黑富美miru

之前fb見到圖，尺度好似都幾大

講起miru，有冇人覺得佢脹咗

營運似洗濕左個頭 都叫做推左咁多年唔繼續推對唔住自己咁
都係個句 9年特權次世代

？

仆街 又排得咁前 個企位咁靚
食屎啦

雞肋

唔係

屌，原來之後神七又有佢

估唔到會爆兩個post
救世珠好野

好乞人憎

無眼睇... 突然開始同情佢

漲漲漲 都係咁靚女可愛😳

指原同櫻花表已遞

佢副body

山本彩入左閘未🤔

屋企大風到呼呼聲

依家有咩出名少少既講唔玩？

祈禱唔好選！！！

咪醬
真心以為佢唔選

番去玩BL game 啦佢

集氣！ 唔好比我見到彩姐個名

BBQ仲未遞表

岩呀 睇棒球 bl game

雖然我都唔想彩姐選
但係紅白咁嘅結果
會唔會唔選呀

唔好選啊

手越bitch唔敢玩？

唔好選呀
大阪佬總選唔會出錢 到時又搞到3344就無謂

麻友唔玩，即係指食硬，望就望麻友畢業之前玩多年拎次第一先走

竟然咪醬都參加，希望佢入到選拔

彩希幾時先肯玩，但佢一玩就..
如果參選會否直入選拔

入到啦，呢年無左prr 娘娘

上年17 好慘

今年麻友玩唔玩，指原基本上都坐住半邊櫈，除非指飯輕敵，票數差太遠，中華砲都未必逆轉到

見好就收啦

個勢似指原三連

邊度講

上年比人落左格姐，唔係有機ga

官網

個到幾多票 無follow呢單野

麻友，咪 已遞表

而家見到佢就好煩厭
對於村外觀眾黎講全部都係「較新的面孔」
忽然中間企左個由大聲鑽石開始企C的人
成件事錯曬
48單企C上音樂節目又要見到佢無數個鏡頭
48單企C真係我爆發點

本來對佢冇乜野

麻友交了

只欠柏木彩

算啦放棄 一車車人過去交梗表

實際唔記得啦，要上baidu 睇

救世主今年又拎唔到第一 慘慘豬

柏木會唔會出神7呢

救世珠而家一定嬲撚到仆街

幾位長老
唔想交都要交
嗰度幾多錢

下個post改咩標題好

想睇櫻花超前過松珠

詳情請問mary

根本無可能過到

唔係點解要玩多五年，一年走一個先有機會到佢

柏木應該唔玩？上年都講咗最後一屆（第二個最後一次）
其實佢今年再玩嘅話可能上返去超越珠
單嘢都丟淡咗冇乜人理，佢之後都冇偷懶做返好本份
如果佢肯去玩贏珠就好睇了有人又要爆喊

佢選咪又用最後一年呃飯票

因為好重要所以要講三次

有冇人接力開post

難啲喎，上年佢都跌票
彩唔玩好過啦，拎住個紅白no.1係村內做洗腳婢貪好睇咩

又係咁

後面加個： 救世珠總選拎硬第一

燈下佢

有無人好鐘意松井珠理奈(3)
靠樓主啦

死開啦又痴

老女人死開咪痴住我個陽菜bb 搶鏡頭

有咁熟咩

好心唔好迫麻友玩，等佢班飯儲年錢下年上第一啦

屌 叫佢死撚開d啦
成個攝青鬼咁

傷心野唔好講啦 我都想喊啦

要指原下年唔玩先得
我都想睇佢拎番次 其實佢幾好

上年你做過d咩呀

人唔笑469都吠啦
唔好玩啦ching

點都好千其咪鬼整假面山本彩 假面柏木

睇黎48+46一齊舉行既日子距離亦不遠

今年你咪變左上年既我囉 嘈

咪搞，睇本寫真就知，一定係46屌打

肥秋發發囉

btw 所以我先講唔好講呀嘛屌你

唔好啊
冇錢買

整緊post 3

希望柏木唔玩可以過啲票俾麻友友

我都好想睇下會有幾多飯有興趣掉錢出黎玩埋一份

至少你要俾錢 NERU/你櫻/D打/仲有你老婆石森

歡迎繼續吹奏
有無人鍾意松井珠理奈(3)

佢登頂嗰年運營唔打算出碟
苦如麻友友

呢張真係笑到仆街

點解唔燈佢拎第一

又嚟過票

有你地幫手，話咁快爆post，驚咩吖

其實我都試過過票..
不過呢啲過票就算啦 唔會多

咪玩啦 我係46飯
如果46+48真係一齊玩總選我一定唔會掉錢投46
46會咁玩已經唔係叫46

開左兩個

我本身對46興趣不大，點知有日唔小心click咗入欅坂bingo睇整人個集……

以為樓豬唔開

最威都係post1 一日就爆

bbq已交

唔緊要啦

其實我一直都覺得有呢個可能性
係隔離登d老屎忽先會笑
1個人少 100個人就多 唔可以排除呢個可能性

btw去邊個post

歡迎入埋欅po討論

呢張正到仆街

記得認住大佬綻

彩佈景板

咩料 唔好幫我含

呢個啦 呢個開早d